# sergioparalelo

Ayuda o al menos recopilación de problemas relacionados con la paralelización de Sergio. No el clonado, eso ocasionaría una singularidad espaciotemporal, sinó la paralelización de hilos. No de costura, eso causaría el desarme de las telas. 